勿亂按地鐵緊急停車掣，違者罰$5000

[img]

5000咋？